唉屌，會唔會攪到日日都要行路軌番工架...

唔知係咪有咩密閉恐懼症，架車一停一陣就好驚好想爆窗出去？

唔好用黎爆港島站啲大玻璃，巴士大銀幕，如果多人爆晒車啲玻璃都好危險，隨時又無車番工

千祈唔好狗鐵巴士一次過攪，林奠媽媽今日先讚完我番工好尊敬我

我想番工x1

我想番工x2

我想番工x3

我想番工x4

我想番工x5

我想番工x6

我想番工x7

我想番工x8

我想番工x9

我想番工x10

番工呀

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌！

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.